屌你老母 死熱狗竟然質疑眾志嘅付出

呼籲眾志即刻公佈眾籌啲錢洗咗去邊
等班死熱狗口啞啞

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

立法會e-kids

熱血公民
五區當選
又打得，又可以坐喺度撳掣
立會又有 「靚」女睇
仲可以永續基本法，聽國師指點江山
文武色兼備

可唔可以要返bonix

Agger
本土泰 系唯一表態反對既代議士

眾志交代眾籌支出！

眾志交代眾籌支出